鬼頭明里配彌豆子係咪收足26集片酬?

嗌/ 真係有對白既集數記憶中得好少 其實D聲優點計佢片酬,
如果一集得一句對白都收足錢, 咁主角配咁多句咪好撚慘

毒撚錢咁易賺一定分多啲

唔唔唔唔唔唔

松岡配輪椅桐人都有錢啦

有一句對白都收一集錢
佢果段時間人要係錄音室
唔係錄完就走
如果淨係收一句 d新人做路人咪得幾百yen

高分少女都有人工啦

跟對白數收

em...em..em...

收足一集

其實可唔可能用之前錄好嘅音插返落去算
橫掂冇對白 都係em...em...em

好多時唔會淨係得一個角色
可能要幫埋路人 配埋

有高分少女起前面彌豆子跟本碎料

大谷育江都長做長有啦
你話呢

Game先係

我記得有套主角係不死人，女主角係法師又係最後一集先有對白

on9
佢配比卡超好好戲

講到聲優收費，我記得有遊戲製作人講過，有啲聲優係一隻字一隻字咁計，對白幾長就收幾多錢

留名學野

直接copy支那知乎，唔比link了

@胡殺馬 邀請我來答的，因為我剛好在做一款二次元遊戲，目前CV配音收錄工作也到了尾聲，整個流程也跑了一遍，大概能跟大家講清楚中國的遊戲想找日本聲優配音是個什麼流程。

我們開始籌備CV配音的時候，在各種渠道也咨詢了好幾家中介，溝通的過程當中發現有一些明顯就是二道販子，最後確定的這家是一家直接跟日本事務所對接的最靠譜的一家。靠譜的的中介有幾個好處吧：

①和各事務所的關係硬。大牌聲優的檔期都安排得很滿，沒一定的商務關係，小CASE人家未必會接，就算接了檔期很忙的情況下，你的優先級可能也會很低。

②遊戲配音的項目經驗豐富。能在聲優名單敲定之前就給到一些合理的建議，例如誰的檔期可能會有問題，誰的性價比不高太貴了可以替換成誰，有專門的文本翻譯/修正的作家，有經驗豐富的配音導演合作，等等。

③價格合理，少了幾層中介中轉價格當然會更合理啦。

前面有人提到按句收費的，按字收費的，我們拿到的合作價格都是按時長收費的，而且最低1小時起。我個人感覺按照時長收費比較合理，因為無論你內容多少，聲優都需要專門跑一趟錄音棚吧，不可能真的一句台詞只收一句的費用。所以碰到按句按字報價的，多留個心眼吧，很有可能是二道販子，跟你講不清算價格的方式（當然他可能自己也算不清），所以隨便給一個他肯定能賺的標準。合作方的刊例價格我們給大家看一下：

而且日本人聲優的價格並不是根據名氣來的，有些熱度很高的當紅聲優可能反而價格比較便宜。一小時大概就是正常長度的句子60句這樣子。

僅限大陸地區使用，和全球使用的價格是不一樣的，如果全球授權的話，費用可能會在前一部分給出的價格基礎上，再額外增加50%。

錄音棚及資深日本配音導演費用
項目管理費用
台本翻譯/修正費用

遊戲先係咁

好似話逐集計, 嗰集片尾credit有名就有錢收?
不過重覆出現都係計一次錢
唔記得邊到睇返黎

想知一集收幾多錢